[捨得出碟未] Janice 衛蘭 & Jill 衛詩 2018 集中討論區 Post (3)

衛蘭（英文名：Janice M. Vidal，1982年4月13日－），香港女歌手，是中菲韓混血兒，在2004年出道，是獲東亞唱片製作公司力捧的新人。

她原本為黎明做和音，繼而被雷頌德發掘，成為歌手，剛出道已橫掃各大音樂頒獎典禮的新人獎項，是香港樂壇近年冒起得最快的實力派女歌手之一，更是為數甚少能成功打入東南亞市場的香港女歌手，當中以馬來西亞等地效果最為顯著（於當地設有專屬歌迷組織）。另一方面，衛蘭所推出的唱片於東南亞一帶由始至終都能保持高銷量。被譽為樂壇小天后。

如果喜歡我 可以成熟點
重新找出我 真正那一面

圖片credits to Janice Forum 衛蘭論壇

衛蘭最新動態

衛蘭微信號 : janicevidalbar

衛蘭ig :

衛蘭SNAPCHAT account : janice_vidal

衛蘭官方youtube 頻道 :

衛蘭官方fb ：

衛蘭私人fb ：

衛蘭fb群組 :

衛蘭官方論壇 ：

衛蘭微博 :

歷年專輯
Day & Night (2005)
My Love (2005)
Do U Know... (2006)
Serving You (2008)
Morning (2009) - 英文專輯
Wish (2009) - 精選專輯
Love Diaries (2010)
Imagine (2012)
E11 (2014)
Love And Other Things (2017)
衛蘭 (2017) - 國語專輯

最新歌曲
生涯規劃 (feat. 陳柏宇)

記得click完入去俾埋正評

衛詩（英文名：Jill M. Vidal，1982年4月13日－），香港女歌手，中韓菲混血兒，衛蘭的孿生妹妹。2006年至今已經推出了一張大碟《Hit Me》和一張EP《Diamond Love》，並在2008年8月8日推出一張新曲+精選《Jillympics》。

人 偶爾要放懷排排坐 為活著慶賀

衛詩最新動態
衛詩ig :
衛詩官方fb:
衛詩官方youtube 頻道 :

歷年專輯
Hit Me (2006)
Diamond Love (2006)
Jillympics (2008)

最新歌曲
缺氧

記得click完入去俾埋正評

點少得 Vidal Twins 既合照

佢地合作既歌曲: 細細個

鐘意個POST既巴絲打記得俾個正皮, 禁埋留名制呀 !!!

JANICE ig 表示唔開心

RIP ELLEN

留名

個post頭好齊料

哇

等我再幫你豐富個內容

衛蘭:

衛蘭微信號 janicevidalbar <-- 應該係衛蘭吧Janicebar微信號
另外IG janicejill_fansgroup 同 FB janiceforum 都會有update最新消息

衛詩:

同Janice一樣Jill都有snapchat jillvidal
衛蘭有janicebar, Jill亦有jillvidalbar
除janicejill_fansgroup外, Jill's Den係另一個會有更新嘅本地fans IG
Jill嘅微博係
另外Jill其實有一個網站 , 入面主要收藏近年節目

Janice 同Jill 除上面列出嘅社交平台之外, 另外佢地仲有Twitter, 但其實都甚少更新

再下個POST UPDATE 埋呢D先

我見佢地都係玩ig , snapchat 多

蘭比較少snapchat, 反而Jill 有時IG story係short version, Snapchat佢就會有full verion

jill ig會回同like fans 野

咁蘭都會睇fans comment, 亦都會記得邊個fans 留言過俾佢
只係唔like
其實佢兩個都好貼地, 純粹只係唔識睇中文

成日留英文cm

真。專家級

好感動，終於開到（3）

推

仲有33 ,333 .....

Jill話佢自己而家識睇少少中文，不過我估佢用IG 個translate多

lm

推，推爆佢

唔好ff咁多
佢都唔識睇中文

明樂蒂個名Janice佢自己改？

咁衛蘭衛詩係黎明幫佢地改？

明樂蒂應該係英皇歌唱比賽果時大會有人幫手改嘅

衛蘭衛詩係黎明幫佢地改

佢之前先有個fd又係自殺，連續兩個當然sad爆

大家要堅強...

佢個個外國fd都係呢兩星期既事
唉

楊生改

仆街 羊獸性

今朝返工聽左Janice cover 草蜢既lonely 同愛不完...好正

hi,賽斯巴打

Lonely 有唱草蜢個隻咩

Walking to the future Live 2014

唔記得左

忘記心魔平復障礙 天窗總會為你開～

回帶幫你重溫

估唔到伊雲奴域巴打都有失手嘅一刻

正呀喂

jill黎m慘慘豬

深潛入左地核唔想見大家了

今日係ig direct左佢叫佢振作唔好唔開心之類既野
佢回左我

好開心佢回我但都因為件事唔開心

講下笑姐

禾刀系

有明星覆你個下真係開心到難以用筆墨去形容

上次蘭b喺kkbox到答左我個問題，我個晚開心到訓唔着

卻突然很開心 因你回應我

上次kkbox佢都有應我

唉
Janice ig post...

其實都係俾佢兩個抒發一下 ... 雖然我無信仰, 但我一直都覺得好彩佢地有信仰支持
Janice嘅壓力唔比其他歌手細

好彩呀蘭有呀妹同信仰
其實我都有少少bipolar

我都見到，佢近排有2個朋友自殺，打擊一定好大

唉，喺香港生活真係好大壓力，有咩野記得要講出黎，搵人幫手

得閒上黎吹下水, 唔洗收埋自己
太多安慰未必幫到你, 但呢度係個好地方俾你發洩下

係
我係呢一年返左嚟香港先發覺自己有

如果Janice可以搞返個全sidetrack音樂會就好了

我覺得有福音音樂會先

我估平時佢返教會都可能搞唔少私人福音音樂會，可惜係我地睇唔到姐

下星期三晚VIU99有Janice

黎緊星期六晚930 viutv有janice 同 jason 個moov演唱會 咁多位又有得回味啦！

佢隻貓個樣好似好寸咁

但Tamika 好受fans歡迎，每次IG live 出現大家都好興奮

圖片credits to Janice Forum 衛蘭論壇

又要睇了

佢隻貓係霸氣型，唔係可愛型

如果可以做佢隻貓就好喇

其實佢有咩歌係未唱過live嘅呢?

睇蘭b ig先知原來佢又上大陸開show

連續兩星期都返內地唱你愛的衛蘭系列
Jill星期日仲要返香港做評判+嘉賓, 超趕

Morning隻碟無plug果幾隻都無乜點唱過

我越聽越鐘意 TV 呢首歌

【唱歌爆好聽】65歲盧宛茵出碟做樂壇新人 同撞樣衛蘭爭飯食

我都仲係好唔明點解十幾年班娛記仲未識分衛蘭定衛詩 ...
oncc又係咁, 壹仔又係咁 ...

蘭又做歌唱比賽嘉賓啦

又有歌唱比賽？

小朋友才藝表演評判

咁睇黎英文歌佢真係好少唱live,所以上次Moov唱《Rainbows》真係好驚喜同開心

其實有好多sidetrack都想聽佢唱live,例如《Never let you go》，《Do you know
where you're going to》，《這正是我 》，《比我想像中愛你》，《Reality》etc....

這正是我 而家應該唱唔返啦

我覺得係因為D記者做野hea,同埋對於普通人黎講佢2個係難分D嘅

Superman

無咗少女味

兩姊妹捨得出歌未

福音碟捨得出未

真係好中意聽《這正是我》

我覺得唔係話完全唱唔到嘅，不過可能會好傷or好chur

什麼也改變

分手總要在雨天

請擁有 最美經過

有一下以為你講AGA嗰首superman

Just take me awayyyyyy

ooh no no no yeah no oh ya yeah

Just take me awayyyyyy eeeeeii eeeheyyyy heyyyyyy

If rose is green and grass is red
Will you remember what I said

我覺得最好應該係咁:

大場(eg紅館)搞嘅演唱會就全熱門歌，益下街客

細場(eg麥花臣)搞嘅就全sidetrack, 益下 真。fans

真係好鬼忙，9月1日佢地2個喺新加坡又出show

2016年佢地都有去, 當時有facebook live
希望今次都會有啦

星期六睇返viutv重播Moov,感覺上電視重播好似好聽過當時現場聽咁

睇返之前自己電話拍嘅片，感覺上好似紅館嗰次omj好聽過Moov

點解會咁？因為紅館嗰次表現好過moov?定因為Moov嗰次音響問題影響？

會展音響好似不嬲唔好

絕對可以用個差字黎形容
刷到痴線

唔止差係用垃圾黎形容，仲未一開波調音出事janice把聲變咗電音一開波認唔到janice把聲，同開波音量過大

最好聲一次應該係九展場3000 day&night

忍唔住要貼下河源站音樂會嘅靚相

圖片credit to Warner Music Hong Kong

係囉，我都覺得奇怪，明明紅館個次佢病住唱都仲好好聽，無理由去到Moov正正常常會搞到咁

最好聲竟然係3000 day & night

3000 DAY & NIGHT 係隊band好強

你地全部當年都有去睇3000 day & night?

無

你竟然無

個時得15，16未識去呢啲

MOOV App有得重溫啦

I feel so old

睇黎我都走左好多寶

依家睇返2010年場Fairy都覺得好正，真係覺得好可惜，咁遲先識貨做佢fans

但fairy 又jw 又aarif, 攪到amusic show咁

JW

Hi all

8/15 23:00 ViuTV 晚吹 - 喵喵喵~
第1集 - 衛蘭

11點

tamika

隔離鄰社有佢鎖匙

太貴...即管佢地俾offer fans club都要$320

點解我搵唔到呢個post

因為仲你唔夠誠心

moov有moov live 啲歌聽啦 親愛的仇人 hi-res

其實佢唱歌都ok嘅，不過佢講野把聲同個格好似麻麻

一聽講野把聲就

超級港女

“相當有份量”嘅嘉賓
佢又比人抽水...

如果你係佢鄰居，我估你會成日借頭借路上佢屋企

如果你係佢鄰居，janice 會唔俾鎖匙你班痴線佬

如果剩得蘭b就一定狗衝
但依家睇情況佢應該出場出得一陣，依個價真係有D貴

會

放心，我地會喺佢比鎖匙前扮到好正常

ViuTV 晚吹 - 喵喵喵~ 第1集 - 衛蘭 已經有節目重溫，錯過左嘅朋友可以睇返

有無巴打今日會去中山站演唱會？rire巴打會去？

人在中山了

有無相或者其他特別野可以share下？

觀眾嗰D LED燈棒係佢地自己帶定大會派嘅呢？

大會有派
但都好多人會自己買

咁好嘅，有燈海好氣氛好多

同埋內地普遍歌迷都好熱情
Jill個story 佢幾咁受歡迎

感覺上好似大陸fans熱情D

可能香港真係太易接觸到佢真人
反而內地可能好多都係第一次見佢所以特別興奮

好葡萄

之前我都提示過你地係可以安排到 ~
尋日好好彩每個/每PAIR fans都可以同到佢地兩個一齊合照
未來我地都希望安排到出得嚟支持嘅歌迷都開心嚟開心走
但最緊要係大家肯行出嚟支持

下次靠你了

繼續留意janicejill_fansgroup或者janiceforum啦
真心希望大家俾2J見下, 等佢地都認識下唔同fans

我知你地有一條龍服務，幫手買飛同安排見面嘛

Btw,唔知澳門站會唔會有相關安排呢？

唔係一條龍😂純粹係安排到就安排
戴定頭盔先，我地唔係唱片公司職員不能保證的

澳門站...到左公布係開先再講啦

我明呀，但有你地做中間人會方便好多

澳門站佢講得就應該唔會走數嘅

出碟前後兩姊妹都仲有好多活動, 到時都支持下啦

今日行行下街又買左集唔同版本既3000 DAYS AND NIGHTS

唔同版本?

好似柒左
應該係未有呢隻先岩

去到一定會去

分享下d 相, 仲有其他相可以IG/FB 慢慢就會見到

正式宣佈, JANICE係全世界最可愛既肥妹

我鐘意佢呢隻肥多過2012年果隻瘦
當然2005出道時隻baby fat係世界級啦
佢塊面有肉先cute

個隻係CD唔係DVD?姐係得聲無片？

就係買左CD

估唔到你仲未齊

3000 day & night有出過DVD咩？

依家齊了

首親愛的仇人真係聽極都係咁LOOP

你咁話佢，真係搞到佢一啖砂糖一啖屎

咁蘭姐又真係好cute cute

我有排都未齊

蘭姐個樣好攰

好掛住以前嗰個成日整古做怪，表情多多嘅蘭b

蘭姐仲細咩
不過我估唔到佢仲會有咁嘅動作

係喎，佢今晚出show喎

同Kaho合照又唔錯

得閒去下信和

唔係嘅，佢依家影相成日會伸脷

以前嘅佢真係好正

但我都唔鐘意D環

我反而掛住佢d環

我反而掛住佢d環 x 2

慢慢儲緊

上次一口氣買左6隻, 爽死了

次次見到D環都覺得好痛

買左邊6隻？

唯一記得搵到serving You

講真我覺得“我是歌手”依D節目唔上好過上

兩睇啦，上左就即紅搵更多錢
而今時今日內地做音樂相關嘅嘢都比香港更有資源
唔chur唔整病佢我覺得試試無妨

係喎，今晚8點蘭b喺重慶開show喎

竟然有唱《Please》

覺得唔上好過上x2，janice唔洗上依D節目都已經有一定知名度

本地係，但出左香港之後又真係唔夠知名道

知名度嘅野從來都無人嫌多嘅

我覺得依D節目個問題係出於造假味好重

睇佢想要咩
安於現狀既唔洗上去, 係香港出下歌番下教會就好快過
如果想多D人識就一定支持佢番上去既, 但一定超辛苦
同埋多人識就會多HATERS

單身不可怕

我最擔心個樣野係怕個成績唔好，怕有反效果

孤單得很想擁抱

上星期三（22/8）Janice做歌唱比賽嘅嘉賓，睇落狀態同氣氛都好正

呢次唱驗傷真係出盡曬感情

蘭姐

上個post講過話蘭b唱嘅改篇歌仲好聽過原曲，我覺得唔止咁，有時佢翻唱仲好聽過原唱

佢係催化劑去昇華另一首歌

又可能太鐘意Janice, 其他人翻唱佢嘅歌真係無一個好聽過佢原唱

回電我

呢句真

溫提...聽日5:30 Janice+Jill concert
希望佢地個PAGE會有LIVE

舉下例先，《情深說話未曾講》我覺得黎明同Janice版各有各好聽，但《不可一世》，《一夜傾情》，《夏日傾情》我覺得Janice版好聽過黎明版

榴槤

呢首sad 到仆街

sad到仆街但唔會諗到作詞會係火火 ...

卻突然很開心 因你回電我

不過講作詞我就比較鐘意Tim Lui ，可惜只係合作過一首

又出show

IG live

Btw,如果唔係Janice翻唱嘅話我估黎明個堆歌我都未必識

情深說話未曾講 呢首應該點都會識既

依首識

大力一推

啱啱睇到星光熠熠耀保良會有衛蘭

每次諗起蘭b話唔再唱《My Cookie Can》就覺得好可惜，其實我知好多人都想聽佢唱返，明明之前佢moov facebook段片唱左2句都仲好正好有feel

下次又有show可以歌迷投票叫佢唱就集中揀My Cookie Can

係囉，我都有諗過可唔可以學下好似之前其他歌手嘅fans咁一齊集氣，推到個歌手唱fans們想聽嘅歌

其實要有d fans gathering 或者mini concert
大型concert 要兼顧太多人唔可以唱太多偏門歌

經典重溫

Don’t dive

聽日到Jude派新歌
之後斷估應該Jill啦, story話coming soon
蘭唔知會唔會同Kaho有合作, 之前Kaho訪問話想同蘭合作
如果年尾出碟, 10月應該派歌谷歌啦, 兩姊妹唔會互打掛 ...

如果KAHO 同蘭合作
有種感覺會俾人話佢唔夠班

為谷佢做男新人王，唔出蘭又諗唔到有邊個可以令多啲人更認識佢

但我覺得佢連周柏豪level都未必去到
希望佢唱多D其他style

訓唔著一路聽蘭一路睇波
返工死得

琴日唔小心訓左成11個鐘
依家0睡意
我睇緊法國荷蘭

我睇德國
仲有3個鐘suppose要起身

好彩聽日番12點

不過就算好多人叫佢唱《My Cookie Can》，我估佢可能都唔肯或者扮聽唔到

圓方溜冰場又播蘭
今次生涯規劃

why唔唱？

覺得太少女所以唔肯唱

前幾日行街聽到有間舖頭播《錯過你》，我停低喺人地門口聽足全首先走

之前成日都係街聽曬首idkidc

蘭姐個look好cute

做咩野…

how come 打風都冇人

hi

聽緊蘭

所有蘭迷請小心自己安全

本身唔太中意聽國語歌，但依首《想像空間》越聽越好聽，但可能因為蘭b成日唱，比佢洗左腦

Btw,如果CD版係3D,咁live版一定係4D,有立體感同質感好多

我相信 某一天 夢會實現

呢隻碟有無得買實體碟？定得大陸先有？

無實體碟，內地只為派台做訪問先整過少量

仲諗住可以買返隻黎儲下

蘭

今日蘭姐又幾精神

越聽越sad,感同身受

戒蒲變宅女！衛蘭好難識男仔

歌手衛蘭（Janice）出席有聲書活動，她坦言小時候很喜歡看書，近來好少出街也會在家閱讀：「依家唔鍾意蒲。（好難識男仔？）都係，但冇所謂啦，遇到就遇到，唔會太計較呢樣嘢，我身邊啲朋友都係旅行先遇到。（羨慕？）冇話羨慕嘅，見到身邊人拍拖會畀到個希望我。」

提到剛放兩星期假，她透露現正籌備關於信仰的新專輯：「好興奮！（把聲好番好多？）係呀，可能因為有得休息，好彩唔係生繭。」至於早前到內地演出，她表示10月、11月會再去，之後就集中香港的工作，1月就會去澳門 ，但未決定會否出席年底的音樂頒獎禮。

好想俾佢遇到

這些機會…

大家中秋節快樂
仲記得好似上年蘭b有開Facebook Live唱歌同我地過節

上年宣佈香港OMJ
唔知澳門OMJ又幾時宣佈

jill好索

啱啱先記起樓主原來喺post頭唔記得講返on my janice香港站唔會出碟

有無人會想要janice咸豐年前d yes精品

有呀，等我幫你接收

唉想聽寒命呀又

真？ 留tg plz

個dyes 卡呀相呀你會唔會要？

巴打你要就tg我啦 我就快掉

Youtube應該有？

掉曬咁浪費

咁你係咪收留？
上面個巴打無搵我
聽晚之前都無人要 我唯有掉喇

搵左了

你收留就好了，我最多只可以有位收留D Yes card

咁樣擺埋, 你地分唔分到蘭同詩?

我估左應該係Jill，右係Janice，Janice塊面圓D

深夜

呢個po有無絲打？無絲打鍾意蘭？！

巴打做咩咁sad呀？

無啦，依到全部都有棍

訓唔著睇緊janice world tour 18

無理由
咁多囡去janice演唱會

Btw,佢地嘅卡通版又幾靚又得意

我識幾個女Janice fans都係唔會上連登嘅

邊到有？YouTube?

係

唔好ff咁多啦

我咪c打囉 ><

呢個version都幾正

比例上蘭fans係女多過男

想識

有棍嘅絲打

記得唱k都好似唱過依個版

如果我要活著 准許我忘記過去

記得有個fd話想識個中意Janice嘅女朋友，我心諗唔好咁多要求啦

好多女仔frd 都鐘意Janice

有就好了

其實我之前聽janice都係因為一個女仔

但都係唔會上連登

其實我個fd都仲單身緊
Btw,樓主似乎有故事可以分享下喎

無了, 已經接受左注定成為毒撚

不用怕，有我在，我都係毒撚

今晚保良有蘭記得睇呀

今晚8：30

miss左添唱左咩

好似10點先出場

正

我喺街，要睇重播

得一首

唱得一首《生涯規劃》

Btw,佢竟然有個位入錯左

唔知係唔係無帶耳機
佢有佢唱，音樂有音樂播

難道可一對 便是完美 明明可一個 爭一口氣

仲未出歌…

家姐十月仲要走多三轉內地
推完Jude都唔知會推阿妹定家姐先

尋日出街聽到有舖頭播《我懷念的你》

會去邊幾個地方出show?

10.27 肇慶站
11.10 陽江站
11.17 佛山站

自從介紹左個fd聽《愛深過做人》之後佢就中咗毒咁不停loop

佢個尿袋爆咗仲燒到人地塊地黑晒

蘭姐story仲笑得出

係，佢仲笑得好開心

Grace個story仲嬲過Janice

應該無咩野蘭b唔可以用笑去帶過

笑得好正 好彩無炸親
btw個尿袋唔知係咪牌子黎，一陣大陸野黎

佢不停講"What the hell hahaha…"

個尿袋好似係大陸野，依D野真係要買大牌子，中國的真係會爆炸

似係香港扮日本牌子
內地做都唔出奇

原來係依間野，伏味好濃

用緊infinity添

咁小心D

我是寒命 熱情就似雪花般飛過
那斷腸地 舊愛新歡也都走過

成日一聽呢首就會狂LOOP, 之後成日都勁sad

又諗起之前你講過個女仔？

我之前揸車會有意無意咁播呢首

【跌落地即爆】衛蘭「尿袋」爆炸狂噴黑煙 王君馨嚇到大叫

又有「尿袋」爆炸！今次事主係衛蘭（Janice），好在冇人受傷，執番身彩！

話說昨晚Janice、鍾舒漫（Sherman）同王君馨去澳門睇Mariah Carey演唱會，三女全程企身睇騷又唱又跳，十分投入；佢哋在Ig story分享相片，其中有幾張相片同影片，係「尿袋」冒黑煙嘅危險畫面，Sherman寫道：「頭先喺商場裏面，呢個charger跌咗落地下，然後突然間冒煙爆咗，好彩無人受傷...要提提各位小心你哋嘅充電器，嚇死我哋吖，大家必定要小心！」

短片中見到「尿袋」四邊燒到溶溶爛爛，冒出大量黑煙，情況好恐怖，王君馨嚇到呆咗，大叫：「呢部充電器，跌咗落地下跟住噴煙，黐線！噴到咁喎！」身邊嘅Janice用手機拍下情況，並上載IG寫道：「That was intense...」

王君馨今日回覆傳媒表示：「當時充緊電話，我哋拍緊一啲嘢，跟住我就唔小心跌咗，有嚿黑色嘢彈咗出嚟，跟住我諗住執番嘅時候，佢開始噴黑煙，越噴越勁。」睇番條片，個「尿袋」係日本牌子嚟嘅。

上埋蘋果

i miss u Janice

不要沉

一月個場omj澳門站仲係無聲無氣，唔知係咪又廷期

OMJ會唔會攪完一站就無左...

蘭姐又fit返, 追返蕉個步伐

應該唔會掛，話明world tour,希望只係時間問題

From kaho IG, 蘭尋日兩套衫都好靚

係喎，尋晚係你愛的衛蘭肇慶站

Do you know where you're going to
Do you like the things that life is showing you
Where are you going to
Do you know...

成日淨係聽到前奏已經覺得好唔開心咁

Btw,講起依首歌，個時唔明點解Janice山頂個蠟像會用依首歌做背景音樂，依首又唔係好hit或者佢嘅代表作，但聽聽發現依首歌個音樂好似音樂盒D音樂，所以好襯個場景

話時話...唔知個蠟像去左邊

幾時有新歌

原來已經無左？

乜原來已經冇擺, 我都真係唔知

我都想知

其實睇落好似唔太似，真人靚D

出新歌?

仲有2日？

應該係2日後啦

首新歌好小品feel

就出新歌都咁嘅樣？

Eason Chan, Joey Yung and Jay Chou top HK Spotify’s playlists

Kicked off in 2008, Spotify has been running for 10 years and Hong Kong users have been enjoying its services since 2013. To celebrate, Spotify recently unveiled the list of most-streamed local and global artists by Hong Kong users.

Spotify’s release contains various categories, namely top local female artists, top local male artists, top local groups and most streamed global artists. It also includes some of the top streamed playlists.

Some big names in Hong Kong are included. For example, Joey Yung, Janice Vidal and Miriam Yeung are top three female artists. On the other hand, Eason Chan, Pakho Chau and Hins Cheung dominate the top spots for the top local male artist category.

Here is the list of Hong Kong users’ favourites in the past five years.

Apart from the chart, Spotify also said its free experience is the main entry point for many users. More than 60% of Spotify Premium users started out on the free tier. They are then able to find their favourite music and discover new music through access to Spotify’s curated playlists and customised playlists, such as Discover Weekly.

好勁,加油! 上呀,唔好比佢停

[突發] 新歌 "在月台上等你" 已經可以喺Spotify同JOOX聽到

新歌好正

好好聽啊 一天黑一破曉 便拿著獨身的車票

真係愛情小品類，聽落幾有feel

出咗mv

好正好舒服

以K歌黎講一貫佢嘅水準
但入華納黎計 我覺得呢首唔係佢最好聽一首
可能天敵同差半步太屈機

其他人唱都無咁正
牙蘭

mv條女正能到

好能正

【一起聽預告】啱啱出咗「不消失戀愛連續」首部曲：〈在月台上等你〉嘅Janice衛蘭❤今晚9：30會同大家一起聽😍有咩想同Janice 講就記得準時上KKBOX啦！

準時online：
#KKBOX #一起聽 #衛蘭 Janice Vidal 衛蘭

唔係嘅，天敵同差半步都遍激情D，依首係淡淡抒情類
Btw,巴打你覺得佢入華納後邊首最好聽？

幾時出下步

無kkbox account

之後兩部係dear jane 同埋kaho

free account可以玩半個鐘 ...

有無巴打幫手問下on my janice澳門站準備成點

就係呢兩首
尤其係天敵真係好撚型
天敵令佢個形象突然唔同左
依首又好似返左去以前咁

問左...定左一月
同香港場唱嘅歌有唔同

新歌好好聽

講完無耐就有啦
快啲講多幾句

今晚KKBOX 內容
一月澳門OMJ, 歌單同香港有唔同
新碟(福音碟)仍在製作當中, 展望四月出
Janice條脊椎又not good, 大家有機會再問候下佢啦

個囡囡幾靚，好sweet

首新歌正到痴線

華納時期我就最鐘意《穿花蝴蝶》

新歌已買
Btw想問年頭個演唱會有冇出碟 定係我miss左唔知

唔會出

都估到keep住有人問
Janice話之前1月個場oh my janice演唱會因為個時病左狀態唔好所以唔打算出

我頭場尾場都有去睇
尾長真係明顯病得嚴重左

下次開新post置頂啦 講咗唔知幾多次

過左咁多年都仲比人抽水

講落又係喎

有無人同我一樣覺得新歌搵其他人填詞好過

陳詠謙好鐘意寫到d 詞好押韻，副歌部分唔係好出色但用「一天黑 一破曉」我覺得用得好好

但總括來講d詞唔係有好大進步，不過歌迷餓得太耐，只要唔太差就已經覺得好好

我覺得「等 等一朵花會開」個段好正
加埋Janice 把聲

多謝巴打嘅整合

估唔到福音碟要拖到4月，仲以為今年內出到
Btw, 有無人問下佢近排把聲點？

把聲佢話ok

不過唔知佢點攪，生涯規劃同在月台上等你兩首唔同類型歌究竟係另一張EP定夾硬放落福音碟

恭喜Janice 《在月台上等你》登上咗iTunes 廣東歌榜，以及KKBOX 新歌綜合榜嘅第一位🥇🏆！感謝大家都鐘意呢首歌😍！

《#在月台上等你》今日上埋MOOV 日日新歌榜嘅第一位添呀！再次恭喜Janice👏🏻 你哋聽咗呢首經典衛蘭式情歌未呀？😍 ！

立即聽：
MV:

以前狂聽kay
近年已經係janice了

有咩驅使你轉聽Janice?

想 想彼此肩並肩
想當初那遇見
像世外桃源未污染
想 步伐踏得太前
旁觀者退後 無言沒語
你停在那邊
成首歌最鍾意依段

因為真係好聽 唔同歌唔同feel
同埋kay生仔之後痴住juno搵食d歌我麻麻地

我睇個場佢唱《情深說話未曾講》個時病到唔夠聲同氣，佢叫大家一齊幫手唱，個下真係好心痛

召喚樓主
其實唔緊要，有人問我都樂意答嘅，當推下post

一直都在

新歌好岩坐車聽

個mv女主角好正

出新歌

推到youtube發燒影片第一

陳詠謙
不過老實講佢今次算填得唔錯嫁啦，係覺得用得太多個 “了” 字

整左個衛蘭歌詞Whatsapp Stickers

另外呢個係Janice同Jill, 有d退得唔係幾好

所以蘭姐話呢首歌佢學左一星期就OK
d 詞都唔難

陳詠謙唔好再污染衛蘭plz

你講依句令我諗起「等一束永未來的花」

了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了

蘭m痛

好問題
我覺得佢應該會分開,但問題係 [生涯規劃] 同 [在月台上等你] 會拖好耐先加入到另一隻新碟到?

以前有咩歌hit就聽咩歌，依家基本上只聽衛蘭同陳奕迅

「第41屆十大中文金曲️」網上投票
投票日期：2018年11月10日至11月18日
傳送門：

十大金曲獎：
011 一晃眼
053 生涯規劃

優秀流行歌手大獎：
41 衛蘭

全球華人至尊金曲獎：
011一晃眼/053生涯規劃

集氣4票全投衛蘭

done

Eason

【🎶校園的歌托邦🎶】
香港浸會大學、香港中文大學、香港教育大學、香港公開大學、香港理工大學、香港樹仁大學、香港大學 及 香港科技大學 學生留意！

今個星期內，一人一票選出自己所屬學校的「叱咤樂壇我最喜愛的男歌手、女歌手及組合」三個獎項，選出自己心目中的叱咤頒獎禮獎項。

學生們的投選結果，將於叱咤頒獎禮前於 商業電台 Facebook 及 Instagram @cr881903 公佈！

🗳投票時間🗳
2018年11月12日中午12時至11月16日上午11時59分
(投票詳情及細則，請留意校園宣傳、學校電郵及所屬院校學生組織查詢)

希望各位大學嘅同學再集氣支持衛蘭

YAHOO搜尋人氣大獎衛蘭成為咗候選人, 記得喺11月12日至12月5日每日都投票比衛蘭啦

Link:

我愛衛蘭

谷Live

【谷撐音樂大獎2018 | 候選金曲巡禮】
Click入嚟了解更多活動詳情：

Janice Vidal 衛蘭 拉票時間！
各位衛蘭嘅粉絲，立即登上谷撐音樂大獎專頁投佢嘅候選金曲 #生涯規劃 一票啦！仲有機會贏取iPhone Xs、Marshall無線音箱等多項精彩獎賞！
（推廣生意的競賽牌照號碼51321）

#谷撐音樂大獎2018 #一人一票 #全民投票 #香港人撐香港音樂 #撐廣東歌撐谷Live #香港音樂 #衛蘭
衛蘭 Janice Janice Forum 衛蘭論壇 Janice Vidal Planetary 衛蘭天地 Janice 衛蘭 衛蘭衛詩 Fans Group

作文時間又到
JOOX 送首映門票

「不消失戀愛連續」三部曲入面 Janice Vidal 衛蘭 嘅第一章〈在月台上等你〉相信你都聽過啦，好快第二、三章都會推出！11月19日仲會舉行「不消失戀愛連續結局首映會」，三部曲嘅3個演出單位仲會現身唱新歌（你唔係仲未估到第二、三章嘅主唱係洪嘉豪同Dear Jane吓嘛😏），唔好猶豫喇，而家就完成以下簡單步驟，即有機會親身到首映會現場先睹為快！

參加方法：
1. 讚好 JOOX Facebook 專頁；
2. 到JOOX收聽衛蘭嘅〈在月台上等你〉；
3. Inbox到 JOOX Facebook 專頁回答以下問題：聽完呢首〈在月台上等你〉有咩感覺？
4. 答得最有心思嘅5位朋友，有機會獲得「不消失戀愛連續結局首映會」入場名額2個。（得獎名額5個）

活動截止日期：2018年11月16日（下午4時）

去JOOX聽衛蘭嘅〈在月台上等你〉：

「不消失戀愛連續」結局首映會
日期：11月19日
時間：晚上8時
地點：Loft22 (香港中環蘭桂坊嘉州大廈22樓)

#JOOX #JOOXHK #JOOXMUSIC #不消失戀愛連續三部曲 #在月台上等你 #衛蘭 #洪嘉豪 #DearJane Hung KAHO 洪嘉豪Dear JaneWarner Music

得5個名額

仲有華納

恭喜Janice! 《#在月台上等你》已經登上iTunes All Genres 嘅第一位🥇👏🏻 感謝喺iTunes download 過呢首歌嘅朋友😍
.
立即聽：
MV:

#衛蘭 #陳詠謙 #不消失戀愛連續 #我不要做你的IGStory #洪嘉豪先生 #張希小姐
iTunes 陳詠謙 Chan Wing Him

巴打想做埋市場調查？

因為好多fans係跟咗蘭好多年，好少係近年先轉會
Fans group一直發掘緊d fans

一天黑一破曉月台上你身影縹緲

新歌d詞真係晒曬首歌

#MOOV請你睇！「不消失戀愛連續」結局首映會

📍「不消失戀愛連續」三部曲係講 Hung KAHO 洪嘉豪豪同張希嘅戀愛故事。第一章由 Janice Vidal 衛蘭《＃在月台上等你》打響頭炮，第二章就有洪嘉豪《#掉進海的眼淚》，第三章又會由邊個接棒呢？除咗要聽歌，仲要睇埋MV先可以更貼近故事發展！真係好想快啲知道結局係點啊！😍
機會真係嚟喇！只要去「不消失戀愛連續」結局首映會，一次過睇哂三個ＭＶ同大結局仲有得聽三個單位現場演繹新歌！只要回答問題就有機會同一位朋友仔一齊去喇！🤘

立即聽Janice《＃在月台上等你》：
立即聽洪嘉豪《#掉進海的眼淚》：
.
.
📍MOOV請你睇！「不消失戀愛連續」結局首映會活動詳情
日期: 11月19日(一)
地點: Loft22, 香港中環蘭桂坊新加州大廈22樓
時間: 晚上8時
名額：5名，可獲得門票2張
活動日期：2018年11月14日（三）開始至2018年11月18日（日）
.
.
（「本活動」）參加方法：
1. 本活動只限18歲或以上的香港居民參加
2. 在本活動的Facebook post中Tag 1位朋友
3. Like MOOV HK Facebook專頁及本活動的post ，並分享 (Share) 到自己Facebook設置為公開。
4. 按此參加表格連結 ( )，把個人聯絡資料填上參加表格，並回答特別問題。閱讀本活動條款及條件後 ( ) 遞交參加表格。遞交參加表格即代表參加者已閱讀並同意有關條款及條件。
5. 本公司 (MOOV (Hong Kong) Limited) 將按各參加者就特別問題的回答進行評選。其中答得 最有心思的5位朋友，將可獲得【MOOV請你睇！「不消失戀愛連續」結局首映會門票 2張】，得獎者將由專人通知領獎。
6. 本活動截止日期：2018年11月18日（日）晚上11時59分
7. 本活動受條款及條件約束。條款及條件載於：
.
Warner Music Hong Kong

算係咁了

唔知幾時開始宣傳
除左推套連續劇外就無推首歌

會唔會因為同公司所以多D搵佢作？

我覺得蘭都鐘意佢d 詞
蘭最鐘意果首你的女人都係出自佢手

D stickers好鬼死正
不過可惜無女,好多都用唔着

啱啱見到你喺Eason個post到都有出現

Eason gin Janice 3個post 都搵到我

我都覺應該大部份fans都聽咗蘭b有10年以上，近年新加入嘅真係比較少

呢到應該我資歷最淺 其實係有日係YouTube聽緊gin lee跟住suggestion彈首驗傷出黎我先聽蘭

我仲成日以為你係老手

始終唔係賣樣
鐘意得Janice其實都不能自拔

以前都可以sell埋樣
但依家就…

有無人抽中?

但係到依家都係好可愛

唔知會唔會又上電台做訪問？

有冇人好鍾意衛蘭D低音

我會比較鐘意中音多D
咁佢近年嘅歌啱你多D,大部份都偏低音多

佢唱低音感覺上成熟啲

仲有聽日？

風格唔同咗，以前走少女風，依家走成熟風

如果可以出返多D可以經常用到嘅stickers就好了

例如？呢堆我整時都R爆頭

而家先知janice有post

罰你以後多D入黎

Jill 正能到

原來巴打你整嫁
我得閒都會幫手諗諗，大家都可以比下意見

停電先知半夜難捱

發覺衛蘭嘅歌每一首都有靈魂

其實都有咗幾耐下，今年一月開完演唱會後已經有

係咪會去晒八大?

要返工

今日去咗hku 唱咗i dont know i dont care 驗傷同在月台上等你
準備追哂八大

今日想搵衛蘭影相，點知佢好早就走咗，勁傷心

聽日HKDI, 有心可以去撞下佢

Skinny版衛蘭真心正

咁好可以去齊八大

頭先去咗EDU睇衛蘭拎獎，興奮到痴咗線

有無收穫？

中環現場

無機會同佢合照，但好近距離見到佢，有同我笑住揮手 ，但係無機會傾下計

唔怪得佢咁趕，原來要趕下場

呢排個個都去大學唱歌

今日見到佢真人，今日睇落幾瘦，可能因為着咗黑色衫

感覺冇演唱會個陣咁漲

年尾係瘦返好多，尾兩場你愛的衛蘭明顯見佢fit晒

佢年頭演唱會個期真係好漲下，可能因為冬天食得多野？

歌手謝安琪（Kay）及衛蘭（Janice）出席《我們的大學叱咤巡迴頒獎禮》，分別獲頒發「我最喜愛女歌手」，二人開心謂見到同學都熱情參與。對於有指Kay終於被「解封」可到內地開騷，今個星期六跟鄧紫棋及側田到中山開個唱的她，澄清並沒有存在被「封殺」，年中都經常去內地商演，對上一次表演是幾個月之前：「有好多大大小小嘅演出一路都有，唔知點解今日會有人問，除咗內地之外，都有美加嘅演出邀請，係呢幾個月趕緊隻碟就留喺香港。」

問到Janice會否出席年底的頒獎典禮？她表示都會去支持：「雖然今年不停去內地舉行音樂會，令產量減少，但都會出席盛事。」而Kay都謂會出席，至於攞獎方面就平常心，不會有壓力。

招牌式笑容又出現

BTW,好奇怪,點解文字版話會去頒獎典禮,但片段Janice又親口講話唔會去頒獎典禮呢?

kay jan

想聽kay唱janice歌janice唱kay歌

切合返 I don’t know I don’t care

都唔排除有得合作
華納都好似鐘意crossover其他唱片公司歌手

片就話唔去，但幾份報紙就講會去支持，斷估唔會份份都錯

kay

咁都比你兜到

你就一定最開心，2個鐘意嘅歌手都得獎

出面公海又有post鬧陳詠謙，上埋熱門

me有份反

我見到呀

The post is dying

Btw,仲最初以為會出福音歌先，點知出情歌先

生意要緊呀公司應該諗

同埋可能要配合埋同公司其他歌手一齊出

咁福音碟只係遲到, 起碼唔係無左
不過前幾日問Jill, 佢都只係話仲錄緊新歌, 要大家多d支持, 老實講真係好擔心佢

今年年尾好明顯讓路俾華納班男歌手, 牙醫同Kaho都全力爭獎
希望下年年頭兩姊妹齊齊出碟啦
當然 ... 唔洗去頒獎禮唔洗返大陸開show就當休息下個身子

衛蘭,你永遠都係我最鍾意嘅人!!!

點解「不消失戀愛連續」唔搵衛詩唱返首？

唔知係唔係又用男人信什麼果套, 用Janice捧新人
第一章用Janice去吸引人留意, 事實上出Jill又真係無咁大吸引力

年尾谷Kaho, Alfred出碟, Dear Jane五日plug兩首歌
三位女歌手齊齊讓路

有樣野好奇怪，明明見過有唔少Username同衛蘭或者佢嘅歌有關，又每隔一段時間就有人開post講衛蘭，又或者入講有關廣東歌嘅post又經常見人提起衛蘭嘅歌，但點解又好少見佢地入黎傾下

因為忽然FANS更多

一來忽然fans多，二來2010-2016呢段時期走左好多fans，好多話支持咗十幾年但中間真空咗

或者好多人都係鐘意佢嘅歌同佢把聲，而唔係佢個人

早呀

香港駕駛學院全力支持《翱峰 X MOOV 唱遊UST》🎉

📍今次召集科大同學仔！11月27號！12點45分係UST Atrium霸定位睇表演！😍
.
今個星期二有 Janice Vidal 衛蘭、 許廷鏗 Alfred Hui、 Dear Jane及Hung KAHO 洪嘉豪 同大家見面！想知到時候會唔會聽到 #不消失戀愛連續 三部曲現場演繹？仲有鏗鏗會唔會唱新歌《#白紙》？想聽好歌？🎧想見到佢哋？👀一於到時見啦！✌️

即聽《翱峰 X MOOV 唱遊UST熱身歌單》：

#MOOV唱遊UST #香港駕駛學院 Warner Music Hong Kong
House II VERTEX(社二翱峰)@HKUST
The Hong Kong University of Science and Technology - HKUST

【💹叱咤投票走勢速報】
一年一度叱咤投票進行中，你的心水選擇能否登上最新十強當中？即睇我最喜愛的男歌手、女歌手及組合最新十強走勢！

🗳立即行動，投票支持你的心水男/女歌手、組合︰
📺投票教學重溫︰

#2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 #叱咤2018 #叱咤903 #我們的歌托邦 #投票有機會得到叱咤飛

記得投蘭b一票

已投

今日係2018年11月27日，亦都係大碟《Serving You》面世嘅10週年，入面好多歌我都好鐘意好深刻，依隻亦係喺Janice嘅碟入面我最鐘意嘅個隻，依個時期嘅Janice都可以講得上係全盛時期。成件事好似只係發生喺幾年之前咁，估唔到已經10年，唉時間過得真係好快，好掛住以前行過街好多鋪頭都播住Janice嘅歌嘅日子

神碟

寒命 就算世界無童話

寒命
回電我
錯過你
一場誤會

回電我 出果時我只當佢係改篇歌
我都係到OMJ佢唱live先覺得係正野

衛蘭唱live真係宇宙級

2010-2016我個幾年都真係少咗聽衛蘭，人氣真係差好遠下

我其實唔太認同佢live有宇宙級水平，只可以話佢把聲補救晒
近排有段碟評講E11，蘭唱英文歌比廣東歌好太多

始終Janice係講開英文

睇得太多佢嘅演唱會，聽廣東歌聽到厭
真心希望佢可以攪場mini live唱英文歌cover

多D入黎啦

當年依隻碟成績好好，全亞洲賣咗15萬隻（五白金）

#不消失戀愛連續schooltour ‼️
第三站📍香港恆生大學📍
聽日 12:30pm The Way 道生廣場見😍
快啲叫埋同學仔一齊過嚟呀！
.
「不消失戀愛連續」三部曲MV：
Janice Vidal 衛蘭 Hung KAHO 洪嘉豪 Dear Jane #不消失戀愛連續 #三部曲
#香港恆生大學

一定會

可能你唔習慣或者比較鐘意佢以前個種風格（我就係咁），始終佢風格改變好大，由以前少女風變到依家成熟風

每次聽到《回電我》個intro就好有衝動想彈返琴

有冇人今日有去，我要返工去唔到

咁有心幫人打埋格
佢全部都係平日12：30-1：30，要返工嘅好難去到

雖然有戴口罩，不過始終呢到係連登

Yahoo Janice得2000幾票

佢以前唱live好唔穩，但去到2012，2013個幾年出show例如3000 day & night concert同雷頌德THANK YOU 演唱會2013都好fit,睇住佢進步好大，可惜去到2016，2017佢把聲傷咗，要小心保養同回復

不消失戀愛連續SchoolTour聽日去中大

整左套新啦, 今次有埋Jill

好撚正，即刻down咗了

即刻download咗
話說舊嗰啲有冇得下載？

舊嗰啲都可以喺ios直接下載

所以我買2017年版算…

Yahoo個頒獎禮Janice一定會去？

我每日都有投

當年有睇過My first嘅fans先會睇過

大家到時記得投票喇！

All in Janice

From Janice Facebook:

Thank you so much for all the support and votes you guys! Seriously surprised about this but man! I’m feeling soo blessed ! #thankyoujesus // keep your votes up for me and Dearjane y’all !

好估唔到，聽到呢個消息嗰時真係唔敢相信！好多謝大家嘅支持！
都好開心@dearjaneoffical 都入咗圍，第二階段投票下星期一就開始啦，希望大家繼續支持我同Dear Jane！

【叱咤投票 第一階段結果公佈】叱咤樂壇我最喜愛的男歌手/女歌手及組合最後五強出爐，恭喜哂各入圍單位！
樂迷們留意，下星期一 (12月3日) 起開始投選「叱咤樂壇我最喜愛的男/女歌手及組合」，繼續行動支持你嘅心水登上叱咤台！

叱咤樂壇我最喜愛的女歌手及組合 最後五強：

女歌手：Gin Lee、容祖兒、衛蘭 、盧凱彤、謝安琪
組 合： Dear Jane、MIRROR、Robynn & Kendy、RubberBand、Supper Moment
.
🗳第二階段投票下星期開始，密切留意
投票網址：

順利入圍最後五強

依到可能得你夠資歷睇過my first

一定唔會啦...

其實你係咪佢地一出道你就已經做佢地fans?

好羨慕嗰啲可以睇住佢哋成長嘅Fans,我太遲先開始鍾意佢哋啦

佢地都睇住我成長
其實由而家認識佢地都未遲

在月台上等你都幾hit下
有冇機推入最歌五強

老實講，我覺得今年佢拎獎嘅機會唔算太大，佢今年主力去大陸開show,無點出新歌，但點都好，我都會支持

利申：全部可以投Janice嘅投票我全部都投咗比佢

有心唔怕遲，幾時都係做fans時
（雖然我都有D後悔，走咗咁多年寶 ）

唯有用我嘅餘生去支持佢哋嚟補算啦

好開心Janice同Jill有一班咁鍾意佢哋嘅Fans

YouTube view數都唔錯，就到60萬
但趕得切入圍咩？

已投蘭b

永遠支持你

唉，原本覺得個school tour好正，見佢地可以好近咁睇show,又可以同佢自拍同拎簽名，點知咁快完，仲有咁多大學無去，早知係咁就去其他大學到睇啦

我今日有去，樹仁學生都對蘭好熱情
仲聽到有學生問衛詩呢...新人代都無忘記阿妹

不要再說了，咁難得嘅機會可以同佢咁近距離接觸，咁就錯過咗，唔知幾時先再有咁嘅機會，依家極後悔，跪求希望華納可以考慮去埋其他大學

求搞weekend show 平日真係要返工

我覺得School Tour完晒啦
不過聽聞12月蘭會好忙, 希望多d 機會接觸到fans啦

from weibo, 12月中又上中山

不過明嘅，如果佢真係得嘅應該都會去晒8大嘅，咁佢應該真係無時間啦

我份人就唔貪心嘅，上年拎到女金已經心滿意足

Hi巴打好耐無見

完左omg之後janice都好靜

有冇人覺得 掉進海的眼淚 其實幾好聽
呢幾日係咁loop

今年無點出新歌，主力去大陸出show

無聽過，聽下先

等我都貼我張成績表先

呢到個個都好有愛啊

用開joox有冇得睇返

joox應該無

我嘅歌單得Janice同Jill嘅歌，冇其他，聽得最多應該係寒命

雖然依個post好似唔係好熱鬧好多人，但其實佢比我想像中仲勁同受歡迎

我都係佢story睇到！知唔知幾時公開發售

聽朝

如果有人搶到我可唔可以用陳柏宇25號 580同你換

vip有冇得買架?

有無咁誇呀

應該有...貴之嘛

買埋船飛package要過千

大家覺得580定780好？

邊到有得睇埋船飛?

780的話倒不如380 ...

2017時睇你愛的衛蘭澳門站連船飛都唔洗咁貴...

咁即係580?

我買最平算，窮呀

780係等於紅館係咩價位

聽講個位真係好遠

780由BB開始, 即係成27行...

2017年澳門站：

單人門票價格包括：
VIP區：港幣/澳門幣880
A區：港幣/澳門幣680
B區：港幣/澳門幣480
C區：港幣/澳門幣280

單人套票優惠包括：
1張演唱會+金光飛航標準艙往返票
VIP區+船票：港幣澳門幣988
A區+船票：港幣澳門幣788
B區+船票：港幣澳門幣588
C區+船票：港幣澳門幣388

貴咗唔少

港澳來回船票套餐:

澳門幣/港幣
$1108, $908, $708, $508

但係佢 ＄908個plan好似又幾抵咁

但我想講...當年我同朋友已經好早好早訂到VIP區, 最尾個位係好後 ...

有無咁難搶呀？

點解呢？因為內部飛？

我問個fd佢話澳門演唱會冇咩人買，之前eason concert早幾日仲有飛

即係VIP區最後?

邊似得香港咁多黃牛呀

應該好難咁比？

尾2😂

都係決定左要買908連船飛plan，希望買到

直上vip package啦

之前都有聽其他嘅 依家淨係聽佢哋

想問下澳門係咪應該唔難搶?
唔知睇唔睇好 睇可能都係自己一個睇

我係本住就算買＄580位，加來回船就差唔多過千，依家有plan飛加船都只係＄908，感覺好賺

我都係一個人

真係好誇

有冇興趣一齊?
利申 冇去過澳門

淨係喺澳門搞?

我都係

應該唔難，上次有fd買其他歌手都唔難
去啦，唔好諗咁多啦

永遠愛佢哋

做乜鬼不停慫恿人地

我都係 冇frd鍾意Janice

唔知今次fansclub有無興趣拉隊一齊去呢？

mon住個po，真係買到又大家一枝公既遲下留個telegram

一齊約去格劍

我冇信用卡,可以點買飛?

電話

咁咪分開坐?

應該唔止，但正常除咗香港之外，澳門算方便啦

我岩岩都一直諗緊呢個問題

唔收錢做打手又話你知咩

係呢個po打有鬼用咩，出去開po恨不得你打到射血啦

你係咪買980(包船飛)?

係！較定鬧鐘聽朝起身就買金光$908包船飛個plan

咁一唔一齊買

卜口

話說依家有得投 在月台上等你
大家投咗未呢

其中一個人買兩張?

點樣一齊買?

係呀

pm me

我雖然得好少朋友 但好彩在個班fd入面有唔少都鐘意蘭b，今次都有幾個fd一齊去

其實我希望fansclub可以搞多D同蘭b嘅見面活動，可以等大家都識到多D志同道合嘅朋友，之後有活動就唔洗得一個人去

集氣all in《在月台上等你》

希望大家都買到想要嘅飛啦

有冇巴絲可以幫手買一買
我都係一條友

今次我地會去，但安排唔到團購

連船飛係邊度買架？我搵唔到

想問點解好似冇船飛PLAN?

一月係外國去唔到

package應該係依個網：

Cotai ticketing d 位好過Macau ticketing

連登有愛 有兩張山頂位衛蘭380 極山頂 原價+郵費放 有意就tg

有冇巴絲用澳門售票網買，想問吓俾完錢要幾耐先收到確認電郵

做咩唔自己買嘅？

Macau ticketing D飛就賣晒，Cotai ticketing $908 package得返單人位，其他仲有位

而家有幾多巴絲已經買左飛呀?

有個巴打放左俾我了
張credit card唔見左

今晚衛蘭會唔會去尖沙咀？

Warner 寫只有DJ 同Kaho

即係唔去？

巴打會唔會安排完左搵佢簽名影相?

上次喺港大想搵Janice影相點知佢好早就走咗 希望今次可以

真係慘，上次moov你又去唔到，今次omj澳門站你又去唔到
Btw,上次omj香港站有無去？

我已經排緊隊影相，不過中途佢畀人叫走咗，以為只係行開一陣，我全程伸長條頸望住衛蘭最後離開嗰個位想佢返嚟 最後個show 完咗都唔見衛蘭佢返嚟

今次未知呀，始終OMJ唔同你愛的衛蘭，上次OMJ我地都無份入後台

我

在月台上等你都幾hit

聽ing

上次港大school tour個日佢應該好忙，佢去完school tour,之後應該要去搞叱吒拎獎，夜晚又去中環出席新歌宣傳活動

佢上次應該就係講緊依樣野

其實我可以見到衛蘭真人我已經好開心，見到佢出現嗰一刻，差啲嗌咗出嚟

我都係同一日第一次近距離見到佢，仲要算係喺一個無預計到嘅情況見到佢，近到係得一個身位咁近，我興奮到旁邊D人都望住我

好正

plan緊未知去唔去到

btw澳門站有無巴絲一個人去

上面講咗話今次安排唔到團購

首新歌loop左十幾次 好順耳

睇黎大型活動都應該難D, 可能要等到新碟簽名會個D先有機會
點都好，希望會有好消息

可唔可以埋到身真係講緣份 .. 好似上次上樹仁我都埋唔到身
反而以為只係say個hi嘅活動又唔知點解可以傾耐少少

今朝起身一見歌名以為係純福音歌 ... 開心左一陣以為佢終於如所願
點知聽完隻歌先發現都只係一半半, 唔係worship song

都無

新歌

咁慘

想問下澳門一月個演唱會幾時可以買飛

Now

兒家仲有位？

我依方面就好貪心嘅，簽碟+簽poster+影相+傾計，我全部都要.jpg

係咪咁易啊？

有

我第一日就買左架啦，但想d飛好hit好快就散曬姐

YouTube個mv應該可以過到100萬 views

新歌越聽越正

今時今日真係唔難 ... 蘭姐又好鐘意認識fans

完場點先搵到佢，我超想

賽斯巴打唔係唔去吓話
點解個個都問係咪一個人去？

已經開賣左幾日啦

咁多一個人去睇蘭?

咁多年嘅經驗我分為以下幾種情況
演唱會 - 除非識人可以帶到你入後台影合照, 唔係的話就只有等出口等上車, 但通常人山人海, 你同蘭嘅交流只會係SAY HI and BYE
音樂會 - 相對細型, 歌迷較集中, fansgroup會盡量安排(sorry, 我又hardsell), 埋身機會係有, 但因為大家share個時間, 影相簽名介紹下自己就可能已經next
公開活動 - 可以等上落車, 可以去後台等, 但因為夾雜路人, 如果唔進取的話就只可以對蘭遠觀
半公開活動(錄影/購票節目) - 每次都唔同情況, 因為好視乎蘭有無下一個工作在身. 一般來講蘭如果肯留低同fans chit chat, 咁就係唔同種情況下最好, 因為fans 可以有充足時間同蘭交流, 同佢講音樂又得, 講自己屋企隻貓都得

或者你最重要個問題係"點先搵到佢"
除非你係追開星, 每個場地大概知邊個位係出口邊個位係停車, 唔係的話就等如大海撈針, 等多兩等就會放棄

如果大家澳門OMJ都係一個人去, 我地事前group好, 到時候我盡能力話你地知可以去邊度等係有機會等到
始終fans group個目的都係想互相幫助同俾到機會新/舊fans接觸到蘭

唔好自己一個嘛, 識多d 蘭fans無咁悶

其實買左飛既出黎揮下手
1. 伊雲奴域BB

我同某位巴打約咗一齊去，佢幫我買嘅

其實我覺得依次賣飛遲咗D同要多D宣傳，之前紅館場賣飛都2個月前已經開始賣,今次得大約1個月時間

今次制作同贊助好似包好多位, 你見賣VIP飛都係只賣兩邊session

有中間賣 不過要連船飛，但都抵

定依兩間都叫地面

佢出名好人啦，只要佢唔趕時間佢好樂意同大家互動啦

另外公司俾多左空間歌迷同蘭蕉交流都抵讚
唔會次次都話之後忙要趕住走

好應節，好啱我，越聽越孤獨

Janice攞獎呀

拎咩獎呢？

第41屆 十大中文金曲 優秀流行歌手大獎

正常香港人去睇都應該會買連船飛

諗住睇OMJ 個日去住下酒店落下賭場玩2日

酒店好貴

如果夏天住銀河果堆酒店可以玩水上樂園

這溫差差得令人難負荷
各位Janice fans 着多件衫
暖笠笠等過聖誕過肥年

上次去玩過

2. 池田エライザ
3. 巨龍
4. Janice_Jill
5. 我愛衛蘭
6. ///AMG

(歡迎再加 ）

蘭b

Janice I love you forever

依張相影得佢好高咁
Btw,恭喜Janice,不枉我不停叫人投佢

Janice真人都唔矮架喎

想知頭先Janice出咩show

鐘舒漫 演唱會

鍾

吓，我記得見過佢真人都算矮，我次次見佢同人合照都好似凹咗落去咁，好似上面佢ig張相咁

只係普通合唱

我覺得 唔矮囉

眼前繁盛晚上
別拋低我受苦一場
無言靜聽天使高唱

25號聽真係應晒境

謙狗學嘢啦

希望以後 謙仔 唔好再填衛蘭BB嘅歌

其實 溫差 寒命 仲有積雪呢三首歌，
前兩首偉文同林夕填，陳詠謙填嘅積雪同佢哋比
真係相形見絀

真人算矮 佢應該157-160左右

所以話積雪係曲靚，溫差曲詞都正，寒命詞正

大家買VIP定A區?

大約要幾多錢？

寒命

睇你想玩咩同埋想咩質素架WO

寒命真係超正 三首裡面最鍾意就係寒命

me too

多謝啦，大家咁話啦

我身邊d fd由無咩人好鐘意衛蘭
俾我播到係咁聽依家識唱, 仲可以唱曬成首寒命 (因為我係車成日播)

希望一月OMJ 可以唱一次冇錯歌詞既寒命

但蘭b佢自己最鐘意個首《你的女人》係出自謙仔手…

依首啲詞都麻麻，但係衛蘭唱出嚟真係好好聽

冬天係街聽呢三首好有feel
但積雪啲詞聽到我好唔舒服
尢其是一入副歌想skip 左佢
不過寒命真係好好聽 把聲甜到

寧願熱吻之後你跑掉 別慢半秒

長痛短痛

無記錯janice果時講過好似有纇似經歷，所以個感情特別出

差半步
明知雙方有意，前生約錯位置，來生盼有下次
Janice嘅自白，好sad

係，首歌平淡得黎但個感情好出

點解你地個個都咁富貴咁，又話買VIP或者A區，又話去住酒店玩2日，係咪得我一個買最平飛？

你仲係學生？
做緊奴隸嘅用一千幾百買開心減下壓都好

點解你地個個都好似最鐘意寒命咁？我反而最鐘意溫差，感覺上好似慘D

係呀，窮學生一個
不過都講都啱嘅，有時如果快樂可以用錢買嘅，如果唔太過份，都係好事黎嘅

寒命嘅副歌太好聽喇

有錯咩？我無印象嘅？

有冇英文叻嘅巴打可以教下我點樣將「何必每件壯舉都需要理由」翻譯成英文

呢首係原來你甚麼都想要

我都係最平飛, 因為我懶

次次都唱錯一句

Google 翻譯好流喎

我都係窮學生啊，不過為左見蘭b冇辦法，計埋船飛個relative cost好似低d咁

話說伯利恆的主角好好聽，我loop左好多次

對比起佢其他作品，依首已經算係比較正常個D

yes

講到窮學生
我諗大家應該差唔多年紀, 我前幾日先 23

希望janice今次都會唱以前少唱既歌.....唱全首....
omj唱得一段仔
2017你愛的衛蘭澳門站歌單好正

我鐘意佢同Jill唱uptown funk果part

新歡切磋
舊人未理解怎出錯

見到用google translate個下笑咗

有冇高手可以幫幫手

依幾次蘭b嘅show我都有朋友引誘我買最貴嘅飛，佢話蘭b唔係會年年開show個D,咁應該要珍惜D機會，但我成日都好黑仔，就算買最貴都應該會買到D伏位，所以都係買最平入場支持下算

支持係最重要, 我有時覺得唔係要坐前影相的話, 蘭演唱會坐前同坐後都係一樣

omj已經算多sidetrack了,但唔係首首唱足全首又係真嘅
你愛的衛蘭好似無記錯係偏大路歌多？

推推推 等左Jill 十年隻碟出未啊屌你老屎

其實我覺得我睇過佢咁多次演唱會同音樂會..歌次次都係果堆...
佢唔唱果d真係好少會突然間唱..應該平時無點練少唱果堆

俾多少少耐性，Jill都唔想一而再推遲

又真呀，大哥同離家出走呢d live聽到唔想喺歌單上面

Sorry幫你唔到，我英文好廢
Btw,譯黎做咩？

之前想將呢句紋係身,因為我真係好鍾意呢句歌詞,但係諗諗下紋中文好似冇咁好睇,所以睇下有冇可能將佢變英文,但係我英文又廢

咁我覺得其實一場演唱會入面有好多唔同種類嘅觀眾，有街客，新手fans,資深fans etc…我覺得都要照顧下唔同觀眾嘅需要嘅，如果連依D經典歌都唔唱嘅咁D街客又幾慘嘅

同埋無辦法啦，好多人心目中 衛蘭=大哥，所以好難完全唔唱

sidetrack先正

無計，出去唱巡迴更加係大路

反而諗返當年大馬my first, janice仲可以試多d其他歌

想紋埋身咁誇
睇黎你真係好鐘意佢喎

之前香港omj都已經唔係好多sidetrack都有好多人話不如唱番啲大路嫁啦
janice 有好多sidetrack有好多都好正

紋中文囉，唔好用新細明體就得
好似咸爺段生死有命富貴由天型到

如果譯成<no need to give reason to every heroic deed> o唔ok?

因為中文打直紋好似好啲,英文可以打橫

Btw,其實想問好耐，我唔明點解D人咁鐘意聽大哥？
我未做佢fans個時都會聽下大哥，但唔係特別鐘意囉…

聽就算世界無童話入左坑 但唔係最鍾意既一首

終於youtube出
要刷爆個view

24/12 2:05
7088觀看次數

首歌一出，我就日日refresh幾次youtube等MV

我都係,終於等到

可惜蘭唔上鏡

所以成日都好希望可以喺細場搞返場全sidetrack演唱會

因為蘭B已經喺大家心中

幾個mv都無樣

天敵同驗傷 都有呀

最近幾個都無 生涯規劃 在月台上等你 伯利恆的主角都無樣

同陳柏宇合作嗰個版本有

聖誕一夜結霜 叫孤獨更長

英文好似仲奇怪，咁比較落中文仲好

我啲frd話好mk 我又唔多覺喎

在月台上等你 YouTube views已經過咗100萬

各位聖誕快樂

今日我生日，乞求一句生日快樂

happy birthday

聖誕快樂

生日都快樂

大家聖誕快樂

好靚

我係淘寶仲整左個數字油畫畀自己畫

多謝
各位頭先有咩搞

其實我都覺得好mk

祝Janice,Jill, fans們大家聖誕快樂
祝巴打生日快樂
Btw,依張相啱做whatsapp聖誕sticker喎

因為出把聲已經知係janice

生日快樂

生日快樂 聖誕快樂
祝Janice Jill聖誕快樂

多謝咁多位巴打

係點嘅樣？係蘭b嘅樣？

就係用左呢幅圖去整囉

1月26澳門見

畫完記得post上黎比我地欣賞下

個預覽係咁，唔知有幾高完成度

油麻地站

毒自留在家中

毒自去睇日影億男早場0850

你都會去？

一定去 已留飛 2017去過你愛的衛蘭超正...
今年紅館病住唱真係心都赤埋..第一次係澳門睇大show..好期待

個咀…紅咗好多

好似都有巴士車身廣告

邊度睇到

我個fd同我講，但我自己無親身見過

之前美乎站影，剛才返屋企見到長沙灣站都有

到moov有成績表
Btw,第27位

日日都要聽住Janice返學返工
變左習慣

基本啦

最近好鍾意聽Janice 啲英文歌

朝早一定要聽番次morning

點解中大咁好成日都搵蘭b做嘉賓

我都係用moov

飛已買

要中大學生先可以去？

好想見蘭B

主辦話唔洗

買咗飛未

嘩 原來係近科學園果頭..好近我屋企
咁一定買飛入場！番屋企都算近 正

緊係唔洗啦，我都有叫個poly fd 陪我去

啱啱填咗表，自己一個毒自去

我都係等緊朋友覆...如果佢唔去我應該都會自己去

我係請埋個fd去…廢時畀u d人見到自己一丁友咁瘀

之前我都係自己一個人去港大搵蘭B

岩岩先睇番原來買左澳門站最後個排位

買到第幾排

你地仲有無人會自己一個去？

ching想一齊？

唉我仲煩緊
依D活動佢應該唔會唱得好多首，同埋本身我又唔係中大人，去人地大學嘅sing con感覺上好奇怪，又應該無fd會去，又唔想自己一個on99咁，但諗到完場可能有機會影相同簽名就…
唉我要諗咁多係咪唔夠忠心？

我無諗咁多喎 淨係想見下蘭B咋

其實冇人會認得架，唔洗咁驚啦

我份人就係有時諗得太多太複雜而錯過咗D機會

有無人熟個場？希望完場可以見一見蘭B就心足 最想拎簽名

我係cu讀既，仲識d committee, 之後諗住問下有冇機，或者可能睇下佢表演完就出去搵佢架車，因為附近冇咩泊車位，拎中大泊車證d committee就會知個車牌，可以伏擊下

金鐘站

求到時帶埋小弟

好似真係最後

大家睇定map，sir runrun 側面空位，潤昌堂對出同百萬大道泊車位係最有可能泊車既地方

講多句，srr後台既出口得對住潤昌堂個邊既門口，個到實冇死

Sorry hi錯負皮

呢d 集中討論PO都有cd rom 架咩

又要準備開新POST啦

唔知呢？有掛

Btw,今晚蘭b有無去到新城？

應該無..嘉豪..Dear Jane...Alfred有獎...唯獨janice無

其實冇咩唔開心, 唔係最貴都係睇豆豉

janice上次澳門開你有無去？

矛牙

咁今次你要好好enjoy la...

真
U GO?

Sure!第二次去澳門睇janice!今次係OMJ..正常多歌過上次你愛的衛蘭澳門站..正

new post

呢個先岩, 上面打多左D野

有咩唔同？

多左個引用
好核突

咁小事

Btw,你應該要去錯嗰個post嗰到留返個啱嗰個post嘅link比人

DONE